[canon]標準段定焦推薦

賣剩支 16-35 f4 同 85.8

主要旅行影人連景

之前用開sigma 35.4 好鏡黎 但要準焦要d時間
加上轉左6d2 同呢支野有error

選擇1. Canon 24-70 2.8 一支過 全段sharp

2. Tamron 35mm 1.8 （貪佢有防震又平 但好少人講）

3. Canon 35mm 2.0 又有 usm is

4. Canon 35.4 L第一代 都要6千幾 但咁舊 應該唔會考慮

暫時首選係tamron 1.8同canon 2.0

大家點睇

連人帶景果陣 （35mm）2.8 又好似唔夠用

之前用咩機

1. 唔係24-70咩

6d

意思係 人連景果陣最盡都係2.8

人連景唔係大多收細光圈咩

其實咁wide 35 開到1.4 都唔會好散

咁2.8都夠啦，你想打到個景散曬咩？

成皮野 好似買小白好過

買支50mm stm算

1>4>3>2

好 就換支24-70 玩下 放棄定焦

平少少買24-105 I 先

sigma又唔算太慢wo

唔準先慘

做咩放棄呀

用慣定焦 用zoom 鏡張張都覺得唔夠高質

2.8 真係唔夠散 唔通真係一步到位 35.4 L ii